有冇人可以話畀我聽汪明荃女士年屆七十都咁堅挺?

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

屌

又嚟

究竟你愛定恨

廉價矽膠，咪硬磞磞囉

戴bra架嘛，垂到落地都可以推返上心口

睇到個阿婆發姣真係唔開胃

後生仔 跳舞硬磞磞咁 點得架

癡線樓豬